五大訴求可以升級未

起碼獨立調查委員會要轉做解散警隊先

老老實實 我調查委員會真係唔收貨

幾時升級